「熱血」覺唔覺希特拉d 演講好激勵人心？

明明自己唔係德國人
但睇完都有種鼓舞，激勵人心既感覺